[{"question": "https://www.zhihu.com/question/24699538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24699538/answer/554822740", "content": "\n\u5728\u94f6\u884c\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303018276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303018276/answer/555151862", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u7684\u5bb6\u91cc\u6dfb\u7f6e\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6ee1\u610f\u7684\u5c0f\u7269\u4ef6\u6216\u5927\u5bb6\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302139794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302139794/answer/530999904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5bf9\u7537\u751f\u4e5f\u6ca1\u6709\u591a\u5927\u8981\u6c42\uff0c\u5374\u5f88\u96be\u627e\u5230\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351776/answer/545999834", "content": "\niOS \u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/517766684", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/498721157", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555830000", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u201c\u7537\u5b5020\u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149:\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211?\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306312250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306312250/answer/557290472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5ba3\u5e03\u4ece\u53d9\u5229\u4e9a\u64a4\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29706586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29706586/answer/549647017", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u5370\u5ea6\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304455045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304455045/answer/552285580", "content": "\n\u4f60\u4eec\u559c\u6b22\u5947\u8469\u8bf4\u7684\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306923/answer/518792379", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50 \u73b0\u5728\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299567256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299567256/answer/532565383", "content": "\n\u795e\u821f\u7b14\u8bb0\u672c\u771f\u7684\u50cf\u7f51\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5dee\u90a3\u4e48\u4e0d\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300021476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300021476/answer/523096565", "content": "\n\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba2 2\u300b\u7684\u7ec6\u8282\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u771f\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833567/answer/478413602", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u53bb\u4e86\u4e0a\u6d77\u624d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429249/answer/556608756", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u65b0\u6b4c\u300a\u5929\u4efd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/518859692", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/526253116", "content": "\n\u300c\u5927\u591a\u6570\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65079334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65079334/answer/552078099", "content": "\n\u6c49\u5b57\u662f\u5426\u7ec8\u4f1a\u6d88\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65135073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65135073/answer/489847874", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30215562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30215562/answer/548808384", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7ed9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608476/answer/519968989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u82f1\u56fd\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305325339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305325339/answer/551073166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u665a\u6e05\u5185\u5fe7\u5916\u60a3\u4e0b\u8fd8\u575a\u6301\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304690797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304690797/answer/557121059", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8981\u5230\u8fbe\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u7b97\u8d85\u8d8a\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54398299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54398299/answer/488800753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591acos\u670d\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56007361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56007361/answer/552448221", "content": "\n\u5c71\u897f\u7684\u65c5\u6e38\u8d44\u6e90\u90a3\u4e48\u4e30\u5bcc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u4eba\u53bb\u5c71\u897f\u65c5\u6e38\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305243792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305243792/answer/549778609", "content": "\n\u98de\u673a\u4e0a\u4e58\u5ba2\u53ef\u4ee5\u8981\u6c42\u673a\u957f\u5f00\u5feb\u4e00\u70b9\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128972/answer/551396890", "content": "\n\u52a8\u7269\u88ab\u81ea\u5df1\u5929\u654c\u5c5e\u6027\u76f8\u514b\u7684\u7a0b\u5ea6\u6709\u591a\u4e48\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301141036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301141036/answer/552112476", "content": "\nEasy Girl \u4eec\u7ec8\u7a76\u4f1a\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\u4ed8\u51fa\u4ee3\u4ef7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35718564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35718564/answer/494063864", "content": "\n\u4e70\u4ec0\u4e48\u54c1\u724c\u7684\u5e8a\u548c\u5e8a\u57ab\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/556959478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u7537\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66227571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66227571/answer/549167915", "content": "\n\u4e16\u754c\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u4f5c\u4e3a\u6709\u80fd\u529b\u7684\u4ea1\u56fd\u4e4b\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297085864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297085864/answer/537529473", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5bf9\u65b9\u53d1\u6d88\u606f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288669847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288669847/answer/507407297", "content": "\n\u53a8\u5e08\u5728\u73b0\u5728\u7684\u793e\u4f1a\u4e2d\u6709\u591a\u5c11\u5de5\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46531847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46531847/answer/552769014", "content": "\n\u82cf\u5317\uff0c\u82cf\u5357\uff0c\u5b89\u5fbd\u6709\u4ec0\u4e48\u7f81\u7eca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27960326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27960326/answer/554787875", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u753b\u300a\u6211\u7684\u82f1\u96c4\u5b66\u9662\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/553612603", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff082018 \u5e74\uff09\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305351071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305351071/answer/549599069", "content": "\n\u76f8\u58f0\u6367\u54cf\u7684\u795e\u79d8\u529b\u91cf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/549197300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492852226", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/546841654", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60664036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60664036/answer/499379627", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5bb6\u90fd\u75db\u60684S\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263574787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263574787/answer/536449134", "content": "\n\u6c11\u56fd\u5927\u5e08\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u88ab\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u4e86\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25118957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25118957/answer/536785269", "content": "\n\u53f8\u9a6c\u61ff\u5bb6\u5982\u4f55\u593a\u4e86\u66f9\u64cd\u5bb6\u7684\u6c5f\u5c71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/536087613", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/526480016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/534211197", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8003\u7814\u4ed8\u51fa\u4e86\u5de8\u5927\u52aa\u529b\uff0c\u8fd8\u662f\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60068140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60068140/answer/514981158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c40\u5ea7\u70ed\u8877\u4e8e\u9ed1\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61295793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61295793/answer/525663321", "content": "\n\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff0c\u54ea\u4e2a\u516c\u53f8\u66f4\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24777782/answer/527099246", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u4eba\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55469482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55469482/answer/479254166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u9605\u5377\u8001\u5e08\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u4f5c\u6587\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300013782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300013782/answer/527559931", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u7684\u5fb7\u9686\u5a01\u5ec9\u59c6\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268943988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268943988/answer/480503446", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u94a2\u7434\u66f2\u662f\u4e0d\u61c2\u94a2\u7434\u7684\u4eba\u89c9\u5f97\u5f88\u725b\uff0c\u800c\u5b66\u94a2\u7434\u7684\u4eba\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19650018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19650018/answer/502711592", "content": "\n\u8150\u4e73\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u5757\u4e00\u5757\u90a3\u4e48\u6574\u9f50\u5730\u7801\u5230\u73bb\u7483\u7f50\u91cc\u9762\u53bb\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27116231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27116231/answer/511931320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/519138858", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/515737215", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/502606062", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/508965006", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292865308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292865308/answer/508582174", "content": "\n\u4e8e\u8c26\u5546\u6f14\u80fd\u5206\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321313/answer/504392127", "content": "\n\u4eba\u5728\u8ff7\u832b\u65f6\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/502407160", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090170/answer/502718003", "content": "\n\u4e30\u7530\u548c\u672c\u7530\u7684\u6df7\u52a8\u5f00\u8d77\u6765\u548c\u6c7d\u6cb9\u7248\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992444/answer/495694382", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5b66\u6570\u5b66\u7684\u770b\u4e0d\u60ef\u751a\u81f3\u9119\u89c6 Deep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295314440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295314440/answer/495565572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u987a\u4e30\u5de5\u7a0b\u5e08\u8bef\u5220\u516c\u53f8\u6570\u636e\u5e93\u88ab\u5f00\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37470096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37470096/answer/495434922", "content": "\n\u975e\u5e38\u795e\u5947\u7684\u6570\u5b66\u7ed3\u8bba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271597604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271597604/answer/488170846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u9e1f\u5de2\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/525753812", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/534768925", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294875597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294875597/answer/531900381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u6000\u5b55\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59895982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59895982/answer/513945259", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u732b\u64b8\u8d77\u6765\u6700\u8212\u670d\uff0c\u6700\u597d\uff1f\n"}]